與其捉鬼, 可唔可以捉手捉, 譬如話有一套共同語言係手捉先會用/識用

如題

等於你落街打波, 個個都係波衫波褲 但係大家都一定會認到邊個自己友

可以話你知，狗扮人扮到會嗌"黑警死全家"

我咁講唔代表我已經有idea, 但係仔細啲諗應該建立到.. ..

無可能
而家香港抗爭side係情報全公開咁嚟聚人 (連登/fb/tg)
全部都比狗mon都實 (hi, 屌你老母mon post 狗, 你mon post時我屌緊你條女)
你無論發展咗咩手法出嚟佢地會比一般人更快掌握

唯一破解方法係完全地下化
搞小人數組織
所有加入嘅人都要搵方法確定加入嘅人100%唔係鬼
咁先有可能發展出一套手法係你呢個小組先會識嘅
假設你犀利到唔會比狗滲透,咁又會有個問題係唔夠流通性
結果就係你自己嗰班人自己圍爐咁用, 成效唔大

其實你成日落街打波都唔認得朋友?
另外，你想贏，係咪應該搵識既朋友一齊打?
同唔識既組隊，預左會中伏

只可以建立一隊人專係保護手足